小心銅鑼灣

黨鐵搵左一大堆南亞人做粉紅人，對晚上跳閘手足毫不留情

緊急宣布，9月11日劇本 同我推爆佢

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :